法工委：香港現行法律 一律以國安法框架重新演繹

又想扮有一國兩制。垃圾

新基本法

姐係所有法律都為黨安法服務

香港法律？

法治又贏

即係連基本法都廢埋

Over my dead body

堂堂大國，講埋啲野九唔搭八，成個國安法都不存在於基本法內，而家又話以香港現行法律框架下執行！你不如坦白啲，話今次係完全繞過基本法，中央直接係香港頒布及實施國家法例。講到立法咁大仁大義就咪咁鬼鬼祟祟，遮遮掩掩啦！

法工委 ? 邊撚個唻 ? 識你老母老鼠咩

Pompeo 一出聲就即刻收皮啦

大律師公會葉巧琦呢

佢衝出去奶?

屌！你估美國唔知你啲on9野咩

咪就係omdb的創造者

叫香港人袋住先的人

過左成年重有邊個會信？

推翻基本法算啦

無錯呀 行大陸法既國際金融中心

仲有人信你中共會自我約束

即係要推倒普通法制?

堅決維護一國兩制,法治,司法獨立,一國兩制不變形不走樣,維護香港營商環境

佢意思係override晒基本法保障既人身自由言論自由喎，樓上做乜9

人大治港

係，佢意思係廢哂香港普通法

直接人大治港

仲想扮有一國兩制屌你老母

居英權

借個位 立會事實處

咁姐係香港憲制性文件係國安法，一切法律以國安法為準，唔係基本法，但國安法又係基本法附件

快撚D啦 小小野都做唔黎 正一新東亞病夫

over 咗

中國法律在港實施全面取代香港法律

好野 全面釋法

香港還有險可守

基本法都冇埋

公民袋大律師公會個班仲點玩

揀今日先出就應該尋日傾唔掂數啦，呢個點睇個款都唔係減辣版，等過幾日其他地方點回應，如果打嘴炮嘅話，大家自求多福

宜家龍門個位唔順路，個口太細
之後開場我地會重新造一個，放邊度你咪理，總之放響一個容易射入嘅地方

全面大陸法
香港商業法拜拜

吹到咁遠，快快手取消一國兩制好過啦，幾百萬人等攞mpf走人架，講野！！

講句天滅中共即拉你啦，言論自由WFC

會唔會成個法功委比國際制裁

一國兩制玩完

十一哥

啱啱喺收音機聽十一哥話基本法行先

啲mpf買鳩晒大陸國債，攞條毛比你走

一國一制啦 走就好快d走 唔係到時變左中國先走就難

冇得攞咁正，連香港呢個國際金融中心個朵都冇埋，真正攬炒

咁同廢除基本法有乜分別

係就快 唔好下禮拜

一起加速吧

快撚啲過啦仲等
成300萬人願望喎

法律都可以共產，恭喜各有錢佬

一國兩制

即係人大=法庭？
屌你老母
陽dead bo 出黎解釋下？

你講得呢句就啱，幾驚你真係縮呀！？

之前都講過
香港未出現大屠殺美國係唔會做野

公我贏字你輸
講完

香港自由開放制度與支那極權不一致

我仲以為係法國工業委員會

請所有律師上大國從新考牌

全部書白讀

無罪推定不再適用

個附件大過本基本法 我真的醉了
不過講咁多有乜用 敢立咩？ 垃圾國家

天滅支共！全黨死清光！

一國兩制根本弱智

中共係無認授性
中共騎劫香港

要用簡體中文重讀,仲要練好普通話,同搭哂關係先lur到一個實習機會.......
BTW,大陸唔係真係咁法治
賺少好多好多.....
大陸社會出左問題
喜歡用維權,上訪,協商(當面嘈)既方式解決
同香港個套好唔一樣

憑感覺推定

⚠️⚠️令到文宣廣傳⚠️⚠️
和理非都有支持的力量！
請訂閱以下YouTube channel
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

咁辛苦，不如直節取消基本法佢啦反正都係廢紙一本

普通法 大陸法